邊個高官最抵俾美國制裁?

雖然我覺得全部都喺抵撚死
但鄧炳強又低智又無恥，
仲話被人制裁喺佢極大嘅榮幸

點解無葉劉，所羅門又話一定唔漏咗佢

所羅門：What about my best friend Regina?